[DSE] 今年retaker係咪都有咁嘅諗法

感覺今年入唔到大學嘅壓力比以往大，唔係因為retake，有某部分係因為呢場運動。
成日喺度諗如果我入唔到大學，咁填我嗰位嘅就有可能係nds、藍、港豬，一諗到呢度就好想即刻不停溫書，亦都多咗少少壓力，如果我入唔到係咪即係對唔住手足。
自問我呢個身份，應該要將時間放落溫書>發夢，先符合最大效益，但係唔出又會囉囉攣搞到個人好難集中，好煩躁
唉唔講咁多廢話，即刻溫書

加油 始終上左岸可以做既野更多

多謝呢排真係唔敢出，如果特登搞鳩我排個幾兩個月先上庭咁我就真係玩完

專心做好自己要做既野先 祝你入到大學

屌到你大學畢業場運動都未完啦
有撚排搞架

咁名義上香港人嘅支畜點防

對唔住囉

唔好讓咗啲位畀班港豬、藍屍、支那人
大學見啦！
利申：暴大手足

希望可以同你做到同學
利申a123都係擺暴大

我都Retake過，想像唔到如果自己係今年嘅Retaker會點
上年咩分？差幾多先夠分入A123？

上年23分，其實夠入a1，諗住實食冇黐牙就去咗發夢冇去interview，結果柒咗

兩個禮拜前出現咗少少ptsd徵狀希望係暫時 捱埋dse會好返啲
用大學生嘅身份我哋可以做到更加多

一齊加油

23都retake